痴撚線 TVB做守城無人講？

連new god messi 都無開即討 笑撚死

守城真係萬眾期待

一哥都有份拍

[TVB] 慈善星輝仁濟夜[粵]

#166 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條撚樣

［突發］香港警察《守城》精彩片段 全面公開！！

你真係好淒涼